點睇主動追男仔既女仔

如題
如果係靚女既話呢? 中上樣呢?

仲要問

有食唔食 罪大惡極

貪你d錢阿 名牌阿 身家 人脈渣 濛仔

拜託 追我

有免費西都唔要咩

好撚正come on
咩話 肥婆？不了

真係有男唔食架